[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5789)

冇

李城 年青人 飛燕諾 入未

李城個場係咪打算10分鐘波

[size=6]屌你老母仆街爛臭閪阿仙奴場場唔撚識入波 阿迪達你執包伏返去同哥狗互含啦陷家剷

訓覺一陣再買4點
亂買即場好易輸鑊甘

再黎多條 今次中既 10 1 500

8分鐘

佢後備席一個前鋒都無

lm

我

有

2-1

布拉加 2-1 李斯特城

Lm

lee c bye

布2:1

維拉 賀分 真特半大24

針

阿狗啲波真係好撚悶

祝贏

2:1

GUN

入波集中係一場

屌你老母仆街爛臭閪阿仙奴場場唔撚識入波 阿迪達你執包伏返去同哥狗互含啦陷家剷

布奶2:1

24分鐘2.5b

李城

屌你老母ac肯刷未

屌你老母 ac個場22分鐘仲係1角
兩隊係中圈打緊邊爐呀

李城好波 咁就大波 繼續開落去啦

Vardy同Maddison一陣上場，唔好亂買即場

布拉格斯巴達 1-1 些路迪

得２場半大，唔係掛

有無角呀李城

些狗

李城 布拉加刷下角啦

遲了

10幾場波得4場有波入

A米 3打1 都唔入 假撚到

LM

訓算

布拉加上次為左殺賓菲加，所以作客ＨＥＡ踢
特登今場先反殺

大波咸入波未呀

李城咁都唔入

食屎啦阿仙奴

挪超真係為左刷角而生

阿8c -3
飛4c-7

英超齊心輸波好冇

里爾ac唔入波都比d角黎叫下先啦
乜春都無踢咩波

屌你老母ac冰撚到

場場刷角唔入波

8c

笑死
２隊入禁區次數得７次
中圈打邊爐

點解可以刷成咁

阿妓30分鐘8角

之前挪超開ＬＥＡＧＵＥ場場都１２Ｃ＋
爆到狗會唔敢再開

布ng

下半場撚狗0角

黃潛都刷

白蘭恩

阿狗 ,.

我阿仙奴10.5串左飛燕諾10.5
想死

依球都有運嘅三個人喺門前都封唔曬

莫迪有無機fg

無限角

依場２２Ｃ都似

里爾6軍快入

今日朝早有場半18？

阿狗半9全9啦

無留意

里爾個場想唔想踢架

年青人

阿仙奴你對死賤種，一睇就知條過關又要俾你斷

阿狗果埸入一球先啦

-3
-6
快

年青人！

A米又撚

其餘4場都無乜點驚 係驚阿仙奴00到尾

買咗李斯win點搞呀

刷角入波完

李城cup未

仆街阿狗快撚啲入

維拉入未

利爾 a米比粒先啦

A米 A米

布拉格ＧＯＡＬ！！！！！！！！！！！！

2場2:1

係咪有人買左即場⻆大呀 停哂c突然

a米屌你老母
2邊都唔識攻
波又冇角又冇

阿狗半場贏波得唔得

冇伊巴

唔知邊個話買布拉格 出黎認一認

識睇羅盤就知阿狗依場唔會贏 方位唔利佢

情陷布拉格！

要搵陳國邦

silly

屌你老母ac想點

差啲3:1

呢場阿仙奴再贏唔到盤
場場買佢對家
個比比拿卡廢到
下下反擊變慢攻再比個波人

莫迪 +1
李斯特城 win
AC +1
莫斯科 -1
些路迪 win
賀芬咸 -1
安特衛普 +1
年青人 -1 @10
屌你10蚊都唔放過 買win既 全部2-1

Ac 個場唔想踢咪講囉

飛燕諾10.5 -5
阿仙奴10.5 -3

我呀我都係覺得些會贏

訓得 0:0Ft

AC GO GO GO

維拉入未？

買咗布拉加嘅手足搵一搵我

阿狗半場贏10抽1 100

中

有咩幫到你

i

真係好撚廢

屌你老母食屎啦 李斯特城贏撚硬

布拉加平時刷咁多角 呢場又唔幫吓手

Ac里爾無心踢就打大交啦
角又唔刷 波又唔入 乜都無學咩人比賽

屌你老母阿狗輸撚埋佢啦

阿狗棄權啦

阿仙奴10.5-2
飛燕諾10.5-5.....

Ac唔對路

ac個閪龍上哂身

阿仙奴10.5-1
飛燕諾10.5-5..！

大波咸入未

On9 ac個場攻勢都冇

又後生又靚仔

里爾迫得幾好

阿仙奴10.5goal
飛燕諾10.5 -5

AUTO BLOCK勁撚到
越位又多
界外球又扔得耐

阿妓半場11角

11c

初盤
10.5
11.5
13.5

屌你老味 開高左格有原因

阿狗係咁刷角

唔撚好斷

李城個場好撚hea

8場00

阿狗上半場咁刷得會唔會下半場一角都無

會

大機

阿妓半場11c

阿狗入左波 就無

阿妓16.5s 1.95 拍定手先

阿狗半場第1格

13場得3場半大 賭撚

李城俾人刷角

維拉!

AC好似食角

咩事布拉加咁樣3連

下半場入波得唔得

Ac win 派頭一 100

繼續 自己唔刷比人刷都好

Me

打和一人一半算啦最多

有冇手足有買飛燕諾角球

維拉屌撚住

阿妓 半大角球屌你老母

李城cup啦得唔得

4點係咪會轉番半大

李城全格！

阿狗c到唔敢買

聽朝返工啦

下場先有機會

仲有七個
叫波！

李城ac下半場生生性性

李城快cup

計埋上個post 3個 仲有7個！
10 1 50

李城換華Dee Maddison入黎456啦

流浪嗰場一出陣就跌飛

me了

I

Meeee

里2 ng

祝win

A米goal

Lille

差李城 cup呀

阿妓無限角

下半場出嚟搞乜

阿仙奴goal

阿狗 飛燕jump

愛滋佬針

阿妓 角細了

維拉

李城快入

李城cup啦

射咁撚多腳 呀妓先有

李城dllm

難怪ac上半場畀人㩒屌都低水過主隊

李城西開繼續西架啦

李城CUP埋啦

阿狗2-0

0-2

炸

Boom

里爾快撚d刷角啦

阿狗竟然咁正氣

今次真係2-0

比阿妓撚半大

阿仙奴

廠fit到

維拉 李城快入

更衣室有冇咁神奇

啱啦 入波就冰c

李城cup埋就真係神奇更衣室

pepe爆seed

維拉hea到

屌你老母飛燕諾停晒角

李城 些路cup得未

肯刷角未呀a米

仆街 13

李城ready

李城杯未？

韋諾克愛助攻

李城咪冰啦

莫迪咪刷

冰冰冰冰冰

里爾又係踢得好輸波？唔好咁膠得唔得

飛燕諾假紅牌?
主隊一腳都冇再起過

斷腳吧啦李城咁撚廢

飛燕諾10.5 -4

李城8.5s
莫迪追和
派100

里爾隊死廢西

支持

屌你里爾唔識入波都刷下角比d貢獻

職乞死哂？

李城下半禁屌

A米有link嗎

李城唔屌角 賤種狗

做咩

李城🙏🙏

今晚頭輪都幾悶下 賽果又鳩

30tv

好彩買唔切 三場全對家

A米gel 定先，輕鬆

快cup啦李城

A米唔撚刷我屌你老木

Vardy入 不過offside

a 米2.5b 比機會叫下

陸軍炸左 可惜

李城 Madission vardy sub

李城cup啦屌

李城快cup 🙏🙏

大波咸控大波？ 屌你老母大細波

Ac大波

落後1球都冰20分鐘角 點賭呀

李ng 禁屌到爆

里爾咁撚垃圾學咩人即場讓波

1:1 終於

Lille1:1

利爾1-1

真特大未

兩邊鬥派膠

1:1啦a米肯死去刷角未

萬夫莫敵入波

邊到爆 菊花爆？

里2唔好輸

Cska兩球是夢嗎

外賣仔可以買利爾Ng/盤

傻閪a米 係後防猜出事

想話等a米果陣有多隻角先屙尿 我會唔會等一場

a米肯刷未

AC快

李城
里爾

里爾cup佢老母

陸軍踢多個仲廢撚左

A米重新出發

屌你老母陸軍半6全7

妓
布
里

里爾角又無波又無

Ac 阿仙奴 大波

賀大波波針 今場玩嘢

布 繼續入 連角都要布刷 on9李城

李ng

莫迪快入波

咪撚刷啦

飛燕諾刷角未呀屌你老母

16.5s頂唔頂得住

屌你老母李斯特狗

頂閪咩 仆得街了

阿仙奴落底刷角

A米快波大

入17.5b補補佢

陸軍廢撚到爆炸
踢多個係到鳩起腳

a 米2.5b

好多場冇交收

里爾

李城比半條屍我得唔得

刷多3角換1球

佢個盤低水到傻 唔係鏟雪因素 飛燕諾抵玩

李城cup 🙏

維拉唔係和下話

陸軍-3c屌你老母快刷

李城cup 10 1 100

李城求下你

我了

刷角啊

李城 ng

靜撚到

換人都要識入波㗎

6軍大波跳樓

李城換哂正選前面都唔入係咪玩野呀

開17就仆街啦

今晚啲波真係on99

角呀李城

收到風，79分鐘2:2 84分鐘2:3

賀依家先入

閘住

李城反cup買波衫

利爾 莫迪大波

1

追唔追陸軍0.5/1b好呢

賀整多粒啦

里2射撚到咁

場場都細

刷多角就2:2

好波 布拉格

阿狗食角？

李城手足坐穩準備起飛

陸軍-2c快手

李城2:2 靚

李城NG收錢

老友 我愛你

2:2

斯巴達呀

陸軍-1c

爆了

李城Ng對沖成功

夠膽23

Gay

差阿仙奴同陸軍個場就叫糊

屌 咁都無角

屌 又A米李城兩邊簡簡錯角大

布拉加頂撚住

咁準

維拉入未屌你老母愛美麗

CUP埋佢啦屌

補咗大波 入多球都係贏錢

奇蹟開到既話511000

ME

李城cup集氣區

16.5 俾個3倍黎啦 想補

屌你老母里爾a米 再唔撚刷角
上次害完我今次又想我輸

阿3-0

差利爾大波

冇陸軍10.5大朋友？

阿森納比多隻⻆就點輸都打和先

差陸軍一球

維拉 李城俾多球我！

多謝李城比返條屍我一世球迷

李城 no goal了，平手1分保首名出線

me

李城cup埋 10 1 100

入緊7.5補飛又刷 即係8隻完啦你老母

3:0

好

我 快

neee

宣明會新朋友一入場就入波

求中

Win

李城集氣

11c收錢先 差里2

陸軍

正都話啊妓好撚正氣頭先問我果手兄弟有冇一齊買，齊贏

天佑李城🙏

我 祝中

李城快撚啲cup
想派錢啦

利爾入波

叫爆李城cup

16.5 3倍大 補返算 食下水位

11了

利爾8.5 10 1 100

搞撚掂

中央

Q

咁勁

meee

掂

利爾 ac絕殺

陸軍開一球比我啦

巴打勁

歐霸真係好難賭

A米里爾-3c 快手連c

阿 比多兩c

又神8

阿狗16⻆有未呀

布拉加頂住呀屌 半格都收

一時半大 一時都唔知做乜鳩 垃圾杯仔

陸軍個場比到一球 再抽多個500

里爾 李城

mrrrrrrrrrrrrre

里2入佢中路啦 ac咁廢

陸軍快入

維拉絕殺啦

屌你賀狗 又撚

李城 A米 飛燕立即絕殺

仲有幾分鐘

陸軍飛燕諾

刷角啦

反cup劇本呢 背唔熟稿?

補時階段啦

咁妹法15c完都似

Ac 利爾絕殺

莫斯科陸軍入未

里2唔好守

死阿狗上半場又唔入波

陸軍頭先無炸就叫糊

李城！

32

利爾大波

Ac妹到終於有角

布拉加！！！

李城 jumped

Diu 32

居然係32

垃圾李城屌你老母

布拉加一世球米

唔知邊位巴打紅色大字屌完佢瞓咗覺，瞓醒應該仲嬲

戒賭了再見各位

求下9角plz

兩隊布拉

又輸幾千

陸軍無你既事 00得啦

咁多場波買中場0:0

16.5s 埋岸

里2入佢啦

垃圾阿，又唔刷

咁多隊補時入波

啱

比多一隻角先

好撚野李城

利爾大

屌你老母李城

又要捱麵包

雲巴召喚
4點買咩？

李城屌你老母咩

追和左就唔攻

馬會勁cashed

李城讓平半都買

好撚攰

好彩我廠入左波

有無手足贏錢 中1場輸3場

高水10.5b冇買信李城可以cup

乜撚野3-3啊

嘩 3:3呀屌你老母

33...

有角未

3:3

33!!!!!!!!!

李城3：3

3:3！

執返屍

里爾9c?

嘩屌你老母 李城FANS

唉

屌
李 城咪搞事

兩場都係爭一粒

咁樣撚狗

痴撚線嘅 補咁撚耐 3比3

同上半場入果3球對曬稱

布拉加係都唔比你贏全格

陸軍可以繼續了

絕殺你個絕殺 日假劇本去錯片場wor

Wow 9c

李城一世球迷

又拎返半條屍

似3:4

Diu李5分鐘前咁撚勇就好啦

Ac9角派我得不

有冇人大注李城 分享下心情

維拉比多粒啦

賓菲加

仲未完咩

李城輸半當贏

屌你老母咩鐘嚟 超時

咁樣嘔半格 屌你老木

半格好過冇 淨係開心得嗰幾分鐘

咁都中大波4.5 5全格

仆街賭單雙原來咁撚刺激

好撚7嬲。。

買左咩

過關好似好難中.. 成日林尾絕殺

4點求水

羅馬大波

屌你老味又vardy後備絕殺

李城❌
A米😒
賓周加

1:0高水重注李城win

李城補時補到入

有幾重

4點 6串1單雙 希望中

想跟

重到聽日lunch食麵包

雲巴？ 我淨係識一個 佢叫
雲尼斯達羅

又話今日出糧 垃圾公司

嬲嬲地訓身格流半大

你收嗲

你可唔可以唔要賓週

李城咁都輸半

李城損人不利己屌！

嚇都嚇撚死 好在3-0 莫柒無晒鬥志

g 蛇下場買乜？

抬舉

閪甲CF一定大波

要啦

4點唔玩 玩唔過

4.00 有冇水

買賓週
屌
唔想同佢同路

流浪重心

4點唔玩
狗會開得3場盤 都唔係我想買

賓菲加 羅馬 列治

補時補到咁李斯有料

好耐以前就睇好你

格流半大

有料

訓先 手足贏多啲

大蛇出水你要跟

Paok. 格蘭大波

收到風今場格流半場有3粒

冰20分鐘角 痴撚線

大佬 睇好主？

咁生命注對家

我條單雙唔中 唔好再鞭了

羅馬 -1

50蚊跟一跟

賓菲 羅馬大 尼斯大

笑到仆街

快啲買返細波補返

最後兩舊水
熱狗格流realso燕豪芬晴晴上呀

羅馬 利華 格流快入

上盤狂魔

Paok

秒goal

Psv

估佢受半球先似下盤

半一都開

唔會痴撚線 賭得角多 成日見 半8全9都有啦

Paok真係咁勁？

好撚勁

周日（3月11日）晚的一場希臘超級足球聯賽——PAOK對AEK雅典的榜首大戰出現「花生味」濃的一幕，在比賽將近結束之時，PAOK後衛華里拉（Fernando Varela）的入球，因該隊有球員被助理裁判示意越位而被球證判為無效，PAOK主席沙維迪（Ivan Savvidi）隨即在保鑣簇擁下「陀槍」落草地示意拉隊並欲與球證理論，賽事隨即「腰斬」而球證在2小時後改為決定入球有效。

依家知點解未

流浪goal

格流1-0

RANGERS!!!

1-0

又gel得

謝老4 1-0

g蛇 真係g蛇
好彩skip咗

李城❌
A米😒
賓周加❌

格流彈彈波

皇so

PSV boom

場場都冇角 屌你老母

羅馬快go

格流主場易到

賓加cup直播唱歌

無乙都boom 上盤就真boom

02

全中 101100

有無咁撚勁

PSV場波又假波

燕狗垃圾黎

psv退出歐霸mode

上盤讓半一？ 入3球 睇吋PSV點樣一球都無

羅馬又冇角

PAOK下一隊入球，逐球掃

Psv 898

死熱狗快炒4粒

中硬

屌你老母格流羅馬
角呢？

羅馬撚狗？

利華快手456

PSV想輸幾球 首回合4:1 原來真廢

呢到有冇熱狗
lucas moura 唔係踢正前ok架咩
做乜成日踢邊

擺到明

摩狗臨尾搵咗件kane後備 咪唔用moura打假狗

moura係熱踢右多 bale來咗先打左

PSv Cup mei

利華快手

打隊垃圾一球都無 上次就456

羅馬0射

PSV 仲讓緊一球

熱狗依期正氣返 但唔敢買

呢球先似樣 半場cup la 嘜9嘢paok

PSV我屌你老父母個含撚笨柒生滋甩毛爛臭化花粒白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅

羅馬cf流浪快d入返2 3球黎睇下先

80%控球入唔到

羅馬1角都冇屌你

好難估 一時456.一時半0

法甲水平咁低 尼斯主場踢到google隊咁

PSV 個場球證黑9主隊

PSV cup 硬？
仲讓咁深

好似ajax咁又撚半大

信念

得里爾係有隊型 連psg 里昂都麻麻

全中10 2 100 我想派錢呀

Psv 唔刷點追呀

羅馬我屌撚死你全隊

歐霸係咪無var

利華屌你 一球都無

利華低水半大24

羅馬俾人撳屌

熱刺比多球

格流俾多球

名牌波一球都冇

Gchi, 整多兩三球

羅馬大波針

職乞手足訓晒？

利華1:0 快手入多粒

利華1 0

利華goal

等睇熱狗一比零完場

利華

法甲半場都過唔到失禮4

全部上盤入波 乜撚野歐霸黎

快手入多粒咪撚半大 屌佢老母

大大粒都有

得一場半大

格流快入

兩場

利華-1 熱狗-2

熱狗2-0

賓記仲唔入波 點搞

鄧達克同我快啲半大

咁正氣

格流個場冰咗？

熱 主其他

2場平時都刷角嘅波
35分鐘1角
你想點撚樣呀

雲尼斯奧斯有料到

羅馬班友波都控唔住咁想點

屌訓撚咗冇買到4點

利華快入啦屌

標準烈治入一粒輸半都好

屌你羅馬入唔撚到就比人入啦阻頭阻勢

執返身彩

利華 格流刷c啦

鄧達克半大搞掂

佢老母全隊斷腳啦
波又冇角又冇

半大未

賓周加0射 咩料

利華又撚半大屌佢老母

格流又係屌佢老母
全場一次危險進攻點刷
謝拉特食屎啦 垃圾

馬會果然有蠱惑

熱刺利華開中位數3.5好正常
無端端搵場唔會有人買嘅垃圾波都開3.5，真係有啲嘢

PSv 梗係要打傳控抵撚死

邊場垃圾波？

老賓同我反cup
葡超實力點都勁撚過蘇超啦屌你老母

得三場半大點賭

鄧達克對奧地利維也納

肯定今日老馬上咗天堂大把人追拿玻里

馬會冇開盤係好事

睇嚟今日要死係格流2.5b手上

2隊強隊加埋90分鐘2角
想點撚樣呀
你老母冚家產幾時仆街死

半大呢

賓菲加同我最和thanks

皇so個旁證我屌你老母
咁樣吹offside 吹左個單刀

格流賓周快入屌

全日最少角果2場
羅馬 格流

羅馬班仆街斷腳未 1球都無

真

細波到仆街

細波

班友好廢 隨時又紅

而加老麥啲熱朱好難飲，好似飲緊水咁

依家我谷撚氣到想搵野打

屌你老味 買三場下盤 三場都0攻勢

明顯假
仲要一秒都唔撚補
羅馬成場keep住個波唔知做乜鳩

皇蘇 9.5s
10 1 $200

對家紅利華都冇半大...

羅馬 格流 11c
10 2 200

仆街波下半場一開始就入

2日既波 惡賭到仆晒街

羅馬可摸耳入兩球

真，同買大細冇分別

唔斷10 1 200

利華完美撚半大

利華我屌你老母

羅馬goal

利華比多4先 跟住再連3c就ok

屌你老母 全細波臭閪

Psv goal

PSV cup得未

已斷

真係戇撚鳩格流個場呃撚曬錢
2.5b慘死

Psv3-2

好波

利華求你唔好冰角

本身大波咪撚再入啦 分啲比其他啦

一腳射門 踢緊乜撚野

Psv無角了

皇so已死

放棄

皇so 0.5b準備

同你差唔多

屌你老母利華下半10分鐘2粒 上半妹足咁耐

假撚到哭

賓菲加哩場一定踢假波。

買完唔夠兩分鐘就入第二粒

熱刺同psv個場比多球

熱刺冇兒子都咁正氣

熱goal

本來我都係三場買細 點知燕豪芬賠率已變 見個大波落飛就轉左買大

幫你叫頂住呀

PSV 一係自己入多粒 一係冰就算啦

皇蘇個場準備入？

4:2齊齊開心

熱狗俾對面入返粒啦

0.5b準備

唉 格蘭納達-1jump

差啲

羅馬cf流浪 3隊同我立即開大波！

Psv角大是夢？

皇蘇入pls

羅馬12m

流浪隊柒頭入唔到就比對家入啦

On9波惡賭到

羅馬2-0

呢兩晚真係

格流個場世紀大騙局

熱狗放水啦

又係到打邊爐

上幾個post好似有人講格流1:0 會唔會成真

paok好撚野

2:0

唔明點解會買賓菲加

我買2.5b咋

快入

仲以為你買賓州
賓州廢撚到傻

賓周贏唔贏關我撚事

都未輸到4:2。咩事 呢隊垃圾根本就唔應該入 阻住搵食

利華快入屌你老母

利華半7全9 898

熱狗正氣到

唉 斷熱狗

利華賓周俾多球

正氣先嚟冇買

on9點解我會穿皇蘇

皇so兩隊斷腳死

垃圾paok

皇so個場可以一球都無，痴線

皇so 狗會11角 36510角 邊個先岩

羅馬個場點踢波架?
大霧到我連啲球員都睇唔到

皇蘇係一定開細

dklm唔想踢就躝啦

羅馬格流-1

你賭馬會咪跟馬會

佢入一球妹全場你仲嬲

羅馬格流2隊賤種同我入多球

起碼可以叫下，依家叫都唔撚使叫

比az 禁屌緊

主隊破個蛋 得唔得

皇so係咪路呀一球都無

逼害細波 屌

盤路係下盤

羅馬 熱刺 psv比多球

6串1斷皇蘇dllm

格流對家goal

仆街 5x1 7x1 全部差 皇so贏

點賭呀屌

全部2.5B

艾爾克馬爾頂住

空難喇 仆街

賓菲個場真係算係奇蹟大。 啲數據嚇死人

PSV又開始踢啲濕9劇本波 屌你入多球先啦

賤種羅馬入波未一係比對家絕殺

皇so az 你地可以入波啦 快撚啲入啊

賓菲加追和

賓記

感謝上天

boom

格流2:2

羅馬 3粒 101100

痴撚線咁樣爆我 3.5

繼續

下面個條一早爆咗

係wo

格流我真係屌你老母
謝拉特我屌你全家

皇so 12.5b 10 1 100

全隊空難斷腳死

12.5b plz

祝皇蘇今日全隊空難死

垃圾流浪空難啦屌你老母

神咁早爆左

K

想派錢快快快

皇蘇入波我食鬍鬚

p你個k同我快啲追和

皇so az 快入

垃圾流浪空難 屌你老母全家仲武漢肺炎仆街死

以後唔撚買皇so

求你13c

格流次撚次都係咁